未死之前總會有野煩

死左就唔駛煩

支持！

挽留
你仲未拍拖仲未破處
咁快諗死？

樓豬一早破左喇

全靠伯母

你岩

殺